人生絕望

南哥又要入黎應我了

我

收皮啦

頭臭

thx！